老解😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

痴撚線
救災變救人 仲要係自己人

這是正式錄用的解放軍嗎 ?

真係一蟹不如一蟹

點解D 解放軍白雪雪既?
前臂完全冇肌肉. 屌你我仲粗獷過佢.
你話呢D 唔係俾錢買位入去駐澳都冇人信.

屌咩肉酸到
望下我地啲地盤佬先啦屌你
乜野叫軍人

第二幅圖我三頭肌都勁撚過佢
解放軍都係返去表演摺被算啦

白雪雪排骨兵

日日坐冷氣房, 白雪雪

最後一張圖, 黃色衫男人手臂粗妝過佢哋好多

無幾個靚仔

瘦撚到咁
香港廢青都可以一拳一個

搵尼仔$600一日，可能仲高效率

中學雞旅行咁

唔怪得今日出文叫啲後生仔唔好打咁多飛機

香港大把供應

呢啲叫軍人
唔怪得印度踩到上心口都唔理

比印度佬笑死

求其係是但一個學界比賽捉隻中學雞出黎都大隻過佢

解咩放軍丫
童軍嚟㗎嘛？

佢地平時操開女架嘛
下面有肌肉就得啦

今次唔只暴露澳門外強中乾⋯⋯

同台灣差唔多
打風就出事

依班先係難民

唔知以為佢地真係打仗咁嘅款

熱血少年軍有機贏

犯我支那者
雖軟必豬

又白又滑，落入印度兵手上，輪硬大米。

所以佢派黎澳門係好好彩

點解可以一D肌肉量都冇

笑到噴咖喱！

我諗呢度好多巴打 1 VS 1 都揪贏

可能比左好多錢上級,先有得派去澳門

呢個試吓光復行動落去搞事
俾人打撚死左啦

😂😂😂
精神d 臨時演員都係演員

即刻拉返佢企後排, 同D女仔企一齊啦

現場有幾臭有幾焗大家都唔清楚。有啲巴打仲話自己大隻過解放軍 夠唔夠膽同解放軍鬥跑山鬥刻苦？咁都有得拎嚟打飛機

跑山
知唔知陳忠和點訓練女排
一樣係跑山
結果咪全部傷晒膝頭哥囉
人地就科學訓練盡量唔整傷人
你就跑山當體能訓練
醫療又跟唔上
咪全部傷兵同人鬥囉

又唔見澳門啲消防暈？唔洗跑山鬥刻苦啦，呢排旺角咁多樓要拆，去倒返日泥頭咪知有冇料

最後咪又賣溫馨熱血，澳門過一個星期又無左件事

駐澳白雪雪排骨兵心諗：
我比咁多錢派去澳門係當渡假，你老母崔世安仲乜擺我地上枱？

返北京啦

英雄

露哂底 成堆排骨

臨危時求求上天庇佑啊!

點打仗呀

雨革出動呢班老解就好笑

城管》武警》公安》解手軍

有咩好笑，佢地做唔到，香港人更加做唔到，成班賤種基因又廢又矮，垃圾

童軍

正式文員？

老解執垃圾都暈低
點同日本仔打呀
阿差都未必打得贏啦

即刻諗起le句

早排黨都叫你地打少d飛機架啦

正虧軍！

柒味濃郁 個個義氣凜然咁行入區 點知要人救返轉頭

分分鐘黑警都大隻過班老解

以前係大陸搭巴士都遇過件著白淨大肚腩老解

初時以為公安~因為佢著外套又唔扣鈕露個大肚腩
佢係軍區落車先知

心諗做軍佬都咁白淨肥肉

軍佬唔係日日操既咩

咩訓練刻苦到chok到白肉排骨仔出黎？？

又話雖遠必諸
又話超英趕美
又話打柒印度

點知成班仗都未打就中暑

旺角班友仲好抽過佢哋